[推我上熱門] 唔好因為今晚人鏈而自我膨脹，重蹈雨革覆轍

雨革就係因為少少事但打大咗個飛機先失敗。

今晚無錯係香港人努力的情境，
但唔係代表已成功，
唔好再打飛機

諗清楚今晚目標係咩：
今晚完全係一場公關show比全世界出新聞，
令國際唔會咁快淡化關注呢場運動，
而唔係為咗圍爐取暖

我哋依家做好個頭，
要即時幫傳媒手將今晚的成果向國際傳播開去，
係外國而唔單只係本土
咁外國緊係要用外語啦！
記得記得要講清楚五大訴求，
我哋有幾和平有幾理性

唔想輸就立即停止打飛機文上熱門，
幫手出外國文宣，
停止推打飛機勝利文，
幫我推上去比全世界人睇！！！

自推十連

推唔郁的p牌

觀塘見

721 811

推

push

聽日正式開始革命

推，be humble

今日個目標係connect the world,但係唔好唔記得本地戰!

有冇人知道依家個保護記者基金既情況係點？

Push
唔可以自滿

Push

8.24 觀塘見

幫我推上熱門俾多啲手足睇到！

我係現場叫緊人嗌英文口號

目前只有“Free Hong, Democracy Now”入到腦

對香港人真係絕望
2014就係輸在一條金紫荊人鏈
今次仲要將呢樣嘢放大一萬倍嚟玩
我都係轉做藍絲算

be humble!

Pish爆
不過今晚係抵讚嘅

發現平民如何令恆指斷崖式大瀉之密技

幫推

好重要 一定要今晚內入黎睇

機場好重要
機場好重要
機場好重要

真，好似平靜左咁，跟住又keep 住大搜捕白色恐怖，然後就收皮

今日集氣，抗爭未完

推
一個訴求都未達成仍需努力

知道！

聽朝會去機場既入嚟點個名

推，人鏈只係手段，唔係目的

五大訴求
缺一不可

聽日觀塘見

襯國際關注，將港鐵嘅不合理禁制令推出國際！！

啱呀
今晚係做比全世界睇

612 721 811 820

721

未贏
今日係叉電咋

推唔到都推

香港電影欠香港人一場革命

pish

香港人，未贏啊
贏咗先再打飛機，打幾多次都得，幫你打埋都得

認清呢次人鏈係手段、係文宣，唔係結果
唔止團結本土，更重要係要拉攏外國支持

雨革就係圍爐取暖，以為自己好勁
結果外國淡化運動，本土又失焦自我瓦解
輸得徹徹底底

[b]諗清楚，你哋係咪想再一式一樣咁輸多次？
唔係嘅，唔該有文宣出文宣
無能力做文宣就幫手推幫手share
你今晚人鏈都出得嚟，上網㩒粒骰會更加難？[/b]

嗯

一樣都未爭取到
唔好自滿

推爆你

推 5大訴求

無錯， high 完收捨心情，早啲休息
聽日和你塞

聽日機場，觀塘

幫推

開心完 打完飛機
繼續做野
我愛香港人
記住612 721 811

唔好再打飛機
唔要階段性勝利

從來都覺得和理非行動係為咗集氣，邊會有儲完氣轉頭自己放氣嘅道理

.

場仗仲要打架，記住聽日仲有和你塞同觀塘遊行，早少少瞓啦其他抗爭陸續有黎，推到林奠跪低為止

香港人，未贏啊
贏咗先再打飛機，打幾多次都得，幫你打埋都得

認清呢次人鏈係手段、係文宣，唔係結果
唔止團結本土，更重要係要拉攏外國支持

雨革就係圍爐取暖，以為自己好勁
結果外國淡化運動，本土又失焦自我瓦解
輸得徹徹底底

諗清楚，你哋係咪想再一式一樣咁輸多次？
唔係想輸嘅，唔該有文宣出文宣
無能力做文宣就幫手推幫手share

作為毒撚，今晚人鏈要拖女仔手都敢出嚟
上網㩒粒制推下share下真係咁難？

幫手簽確認中共係恐佈份子 加速中共解體速度

聽日大量活動
香港人記得要參加!

Tui

推

「突發」狗舍傳出 狗狗自認有份睇女示威者搜身

啱，幫推

感動到日出！出發去機場遊車河～～～～

感動完，休息一晚就去觀塘

推呀
港鐵都玩禁制令
諗下點拆仲好啦

香港人堅持
香港人團結
香港人有勇有謀
戰佢老母

推呀！！

呢個要推

推！

支持

毅進星$100

The show must go on

啱
做任何動作都要有目的
唔好為做而做
開心完係時候諗下一步

exact7ly

記得824有機場同觀塘，任君選擇

香港人日程表提醒事項
［快入幫手！］正版香城Online玩家交流區！要你幫忙更新系統！ ！

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能 HKmap.live

(重開)(合集)822中學生集會 823人鏈 824觀塘遊行 825荃葵青遊行

【 824 機 場 】和 你 suck 行 動 攻 略

〈 光復香港 時代革命 〉一、徹惡法二、非暴動三、銷控罪四、解散警隊五、真雙普選六、不落實「社會信用評分」七、移除「智慧燈柱」八、查721·811警官黑合作

聽日見！！
臨訓前上下twitter同reddit啊

五大訴求缺一不可
不分化不割席不篤灰

禁港紙禁美金

8.21 19:00-23:00 元朗西鐵站靜坐
8.23 19:00-21:00 香港人鏈
8.24 13:00 觀塘遊行
8.25 14:30 荃葵青遊行

#GlobeConnect

文宣連儂牆放映會傳單fb ig twitter連登youtube

文宣最重要

811 黑警惡行必須煲大
警黑合作，嘔打市民、記者
射爆女子眼球，造成失明、毀容
假扮示威者造成犯法行為及非法拘捕
無差別於地鐵站內發射催淚彈及近距離向示威者開槍

派傳單，放映會，連儂牆缺一不可
民意由始至終都係我哋最大後盾

721元朗恐襲
警黑合作
無人落charge
無警停職

政府保皇黨黑警黑社會合作

無忘721
記者請日日問

幫推

【突發文宣計劃第二期！】
請幫手推同訂閱TG

聽日政府都係noted with thanks

打一晚飛機la

hi

612
721
811

824
和你塞
觀塘

多謝提醒
做完文宣繼續抗爭

824機場+觀塘
825荃葵青
831民陣
902三罷

堆

打埋今晚 聽日機場 觀塘見

824

革命尚未成功。。手足仍需努力。。

唔好再打飛機

多謝巴打開聲提點

講得中

警告⚠️停止打飛機，否則運動宣告失敗！⚠️
繼續推行動post！

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

唔好訓覺住 係Twitter同Reddit都要推

Agger

好文一推

香港人加油

未贏架香港人
文宣呢？行動post 呢？
聽日人呢？

五大訴求 缺一不可

觀塘

Pish
612 721 811
Airport

推
824 觀塘 機場
825 荃葵

五大訴求 缺一不可
死線到左都冇回應既話 希望行動升級

824 825

延伸閱讀

「極重要」香港將影響世界50年發展+ 三大核彈方向

燒後欄行動唔可以停

【突發文宣計劃！】首個針對中立淺藍黃嘅大型文宣「牆紙」上線啦！

行動post好難推呀

結論係咩都未有

推咗！

支持！

沉著應戰

PC55827 霍少清

PC26522 陳詠詩

推 聽日觀塘見

be humble

香港人，未贏啊
贏咗先再打飛機，打幾多次都得，幫你打埋都得

認清呢次人鏈係手段、係文宣，唔係結果
唔止團結本土，更重要係拉攏外國支持

雨革就係圍爐取暖，以為自己好勁
結果外國淡化運動，本土又失焦自我瓦解
最後輸得徹徹底底

諗清楚，你哋係咪想再一式一樣咁輸多次？
唔想再輸嘅，唔該有文宣出文宣
無能力做文宣就幫手推幫手share

作為一個全職連登仔，
人鏈要拖女仔手都敢行出嚟，
上網㩒粒制推下share下真係咁難？

場運動重未完
唔好鬆懈
香港加油

五大訴求 缺一不可！！

-------------分隔線------------
大家介唔介意抽少少時間幫我做份大學問卷，淨係想要100份🙏，連登咁多人，希望可以幫下手，我順便推下post，thanks🙏
Btw 連登有愛，多謝有二百幾人關心我份問卷，但要更多謝幫我填咗個廿幾位🙏 問卷有啲長，可能會用你少少時間，對唔住🙏

g

721 85 811

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

PISH

推啊

幫你推

今次823抗爭活動，其實同太空館示範laser差不多，都是文宣活動，再加少少歡樂氣氛俾大家輕鬆一晚

來緊831，先係超級硬仗，大家努力

麻煩幫推

有用要推

PUSH

推，咩都未爭取到！五大訴求！缺一不可！

每晚10點 窗邊吶喊
824 觀塘
825 葵荃青
831 民陣

光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可
-撤回逃犯條例
-撤銷暴動定性
-釋放被捕義士
-解散警隊 制裁黑警
-實行雙真普選

場仗打左咁耐, 一直都冇成功過, 目前還在戰鬥階段. 只想大家最後可戰勝